錢 ！錢！ 錢大康！

我高聲歡呼 我是錢大康
HOO HA

錢 錢 錢大康！

HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA
HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA
風沙之中 追追趕趕
彼此熱烈在歌唱 HA HOO HA
不識擔憂 摔跤飲酒
彼此面上盡歡暢 HA HOO HA
奔奔跑跑沙丘上 馬壯牛強
威威風風馬背上 胸襟開朗
我高聲歡呼 我是錢大康HOO HA
錢 錢 錢大康！
生不怕 死不怕 天不怕 天生英勇
更多更詳盡歌詞 在
※ 魔鏡歌詞網

滕 滕 滕錦光！
心向上 心向上 心向上 堅心向上
我決意他鄉往 WO HOO......
大地任我闖蕩 WA HA......
不可阻擋
我願獨霸一方
只想我是王
力量服四方 HOO HA HOO

求大師改埋之後

邊間教會

自己叫自己大師

留名

郭富城既弱?

就係想搵大師 改埋之後個啲 Ching

Dschinghis Khan

屌你勁吉思汗

幾時玩埋moskau

咁好多人個名都key.到

我決意他鄉往 WO HOO......

呢句連改都唔使

其實係

梁振英
痰餵豬

笑撚死
仲要首個本身發音已經似

我是主的羊之上海灘2019

邊句唔岩音啊？

郭富弱嘅城

笑撚死

題外話，我成日聽到林子祥係唱
心向上 心向上 心向上 碌鳩向上